## Fichiers de conception
Les fichiers de conception de la boite et du circuit imprimés sont sous licence Creative Commons by-sa https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/legalcode.fr


## Codes sources
Les fichiers présents dans le répertoire Code Arduino sont largement inspirés du code écrit par Rui Santos à travers 2 publications web :
  https://RandomNerdTutorials.com/esp32-wi-fi-manager-asyncwebserver/
  https://randomnerdtutorials.com/esp32-relay-module-ac-web-server/
et reproductibles selon la condition :
"Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy of this software and associated documentation files.
The above copyright notice and this permission notice shall be included in all copies or substantial portions of the Software."
